豪宅賓妹會唔會睇唔起公屋賓妹？

大家都係離鄉別井打工，有啲就出入高級地方住豪宅，有啲就喺迷你公屋打工訓廚房一角

印傭菲傭之間有冇階級之分？佢哋會妒忌或者睇唔起對方？

但係，大家都拎一樣人工
公屋賓妹同豪宅賓妹工作量一樣?
如果豪宅多啲，咁照計豪宅賓妹地位低啲?

人工呢家野好死
主要睇個老闆出手闊唔闊綽

但豪宅果D你估真係咁易做咩

同意 屋大左做野多左
試過以前夏天做工程跟老細上人地屋企睇環境 屋企得個賓妹係度睇門口 發現間屋所有窗冷氣全部唔開 原來係因為打掃完怕有塵開冷氣怕比主人屌

好想試食賓印